以前香港人會叫澳門人狗

我屌你老母而家真係叫唔出
香港人真係慘撚過狗
屌你個西派4000蚊好似問你政府乞咁撚樣
又要申請又要飾選，仲要等撚左成年都未撚派
人地澳門年年派人人有份又準時

以前就會笑鳩佢地乜野掩口費，而家香港唔洗掩口都無野say啦
好撚嬲真係，屌你老母唔好同我講咁叻去做澳門人囉
你估我唔撚想呀！！！？

唔覺喎 你想為咗10000蚊做狗

香港人仲有明日大嶼

澳門人夠有無限輕軌啦
嘈嘜啫，打個和啦！

笑死人咩，
澳門人收一皮野做狗，
香港人比成萬億去填海又係做狗，

講撚到香港人好似做緊人咁，on99
香港人連狗都不如啊

岩呀 人地醫療住宿都好過香港

想做澳門狗味死過去lo 果一萬蚊帛金我真係一d都唔羨慕

醫療，seriously?

番去寫番你份assignment先啦

做人呢，就有啲骨氣啦，嗰一皮野又唔係多，賭吓波馬，有運嘅就贏到番嚟啦！再唔係，打多份pt，幾個月都搵到啦，唔該唔好為嗰少少錢上網叫春啦，唔該

自從香港回歸就一直沉淪啦

以前同新加坡鬥，之後淪落到台灣深圳鬥，而家民生福利要同澳門鬥

根本中共就知道香港太繁榮會搞獨立，就搞柒香港，每日百五隻蝗蟲，自由行攻陷市區影響市容，港共政府cut建屋cut醫療，禁選舉自由禁言論自由，將國庫倒晒落海

笑撚死

你講到腥港 好似出污泥而不染
無份奶共咁款

政府當腥港班賤民係狗 , 你仲扮唔係狗

哇, 唔講以為 腥港好清高 無奶共呀

其實你訓撚醒未？跟本唔係骨氣問題，

澳門人袋錢跪低，
香港人依家冇錢仲要貼錢都係跪低，

乜撚野骨唔骨氣，家陣講撚到香港人唔要求派錢就有普選有自由有民主咁，未撚訓醒

一萬億填海，東涌淪陷，每日150個，港豬澳大橋，香港人有骨氣上邊d 野通通唔會發生啦，on撚9

唔通你收咗錢之後跪低會自我感覺良好啲？咁自便啦。我只係覺得有啲人為咗冇一皮野上網叫春好on9啫

啲澳門狗出晒嚟

知唔知人哋要送嚟QMH睇病

認同

但有啲住香港又有澳門親人嗰啲同學年年有錢收又做緊香港人

澳門人好似包醫療 仲可以選擇去香港醫 免費
香港醫療？除左廢老同新移民 我學享用到？去私家啦

我而家都會叫澳門人做狗

其實個一萬億大部份係你地最憎既有錢佬比

香港狗錢都冇得收
不過都係狗

支那蝗
香港豬
澳門狗

有哂分工

將自己嘅醫療外判俾人，簡直荒唐

你老母就狗

請繼續叫澳門狗. 香港係慘撚過狗丫.

利伸: 澳門狗, HKID 3*

搞清楚

澳門人是狗, 收左骨頭之後服從主人命令
香港人是豬, 無錢收, 仲要被主人斬來食

香港賤種狗都不如丫. 俾人倒錢落海都繼續返工.

香港人仲狗過澳門
香港人唔止比政府撚 仲要比地產商 老細撚
澳門人起碼唔洗比地產商 老細撚

你識嘅香港人慘啫,我圈子入面嘅我係過得最差嗰個,但差極都係住私樓,仲要係市區嘅.

澳門狗 派錢唔會改變到個事實

澳門有23條
人禽之別

講到香港唔會有咁. 下年咪又係過硬. 晒氣LA廢垃港豬.

DQ普選議員, DQ唔俾選, 其實cheap撚過23條la. 人wor? 人唔笑狗都吠la.

冇錯，香港人只係一班敢怒不敢言嘅豬

係喎 幾時派

其實係香港人狗都不如

依家香港人唔係做緊狗咩？

香港人好慘

呢個post好笑
唔好話一皮啦
之前有條友9up話自己中咗六合彩
叫人係個post講低自已有幾慘就俾錢佢
都爆咗post
我諗呢個post 留名嘅人
一千蚊都殺啦
講到咁清高
咩賭吓波都搵到

香港人不嬲四圍叫人狗
其實自己先最撚狗

我仲叫得岀
嫖賭勝地

一萬幾千都乞

其實澳門加加埋埋好似每人派左接近10萬咁濟.
作為香港人得哥4千蚊仲要未必人人有份.真係無陰公

啲配套咁撚垃圾收10000攞嚟把托 打個風都唔見唔止10000啦
香港係好撚垃圾 但點都好過澳門狗囉

以前講緊幾時？
我係上連登先開始見有香港人叫澳門人狗

有兩邊身份證

連登仔=全世界

澳門狗打飛機Post

澳門人就係狗

On9
上次去澳門咩科大定咩咩醫院睇醫生
急性腸胃炎講到我有大腸癌
仲要轉介去專科
打吊針同藥個d個護士個佢個b女一路facetime一路啪針
痴撚線
仲要中文勁簡單咁寫病況d野

由以前笑佢地
派下派下已經派左12年了

洗咩分咁細...
你想做隻年年有錢收嘅狗....
定係想做隻冇錢收嘅狗...

區區幾千蚊連討論既價值都無

一開始係同紐約倫敦鬥 之後先同新加坡鬥

真係見澳狗日日大魚大肉
香港搵3皮供埋樓已經成個乞衣咁

係想做狗都做唔到

冇辦法，支那醫生

其實澳門除左交通同醫療衰鳩過香港.
兩者都無分別嫁啦

一樣咁多黑的
不過澳門係搞遊客
香港係搞自己人

所以話 要香港人聽聽話話真係易
派下錢就得
習狗蠢過西 如果唔係一早收返香港

澳門一出施政報告連登幾多人係個PO到問點拎D乜乜津貼
想知佢地有無係澳門交過稅

但係澳門醫唔店，可以免費轉送去香港醫

最荒唐之處，自己搞唔掂就外判俾人
我呸

香港搞唔店搵邊到？
澳門搞唔店搵香港，在搞唔店都在幫你搞

今時今日香港人俾所謂澳門狗咬柒你，我諗都真係無聲可以出

人地派畀蝗都有6000
香港人諸多限制先得4000
財爺仲要喊曬口好委屈先施捨出嚟
兩邊都打壓自由啦 人地澳門起碼有揞口費
香港?拎埋你荷包填落東大嶼啦

香港幾時唔係中國 你望下呢幾年香港既富房用過幾多錢剩係比香港人

呢啲原來叫外判 香港唔洗搵外國既？不知幾多出國醫啦 只係你有冇錢 人地政府包埋你出去醫 我唔係話澳門好 只係的確人地政府係醫療同住宿做得比香港好 論公屋 人地買埋都百幾兩百萬 香港都至少500萬居屋 仲要乞咁 香港政府將啲錢亂咁用再唔係就利益輸送哂俾權貴 你睇明日大禺已經知 他朝起好入面又有幾多香港人？ 或者咁講 香港人仲可以享受到呢家政府俾既咩benefit? 4000蚊?cef? 下年先申請啦 退稅？你退得幾多呢請問

咁做乜鳩黎香港睇

去過澳門未

汪汪！

港豬：汪！

幾時有遊行 我參加

以前笑鳩澳門廢，只識派錢，依家希望港簡簡單單派錢算

澳門人都無做過咩 抗爭都仲好過香港人

香港人呢，假期就去遊行，又食催淚彈，到頭來政府仲變本加勵

諷刺

其實除左一萬蚊現金外，仲有600蚊醫療券，同埋會入唔知幾多錢落強積金戶口（冇係澳門返過工唔清楚）

有澳門身分證，但好少去。

香港人：4000蚊、係狗
澳門人：10000蚊、係狗

港豬 vs 澳門狗

十二生肖裡睇狗係大過豬，諗清楚

澳門人係狗 香港人狗都不如

你條窮撚無錢住酒店啊

上面仲笑鳩澳門人係狗真係on9
香港人家下狗都不撚如

我都唔明 香港唔開賭？
屌你搞個大嶼山賭城+ 雞竇
又可以食埋轉機客生意。

係得部份香港人拎足4千咋

班傻撚鍵盤前臺狗韓狗澳門狗

但唔望下自己幾墮落，不思進取

港豬就係因為去到而家咁仲以為自己高人一等
以為澳門收錢做狗香港人唔收就係尊嚴好清高
唔肯接受自己其實根本仲似狗過澳門既現實
所以先會咁多年都唔進步

講真橫掂都係做狗
我寧願派錢+好似澳門返工咁撚hea
起碼做人都無咁大壓力 唔好退步到變大陸咁就得

澳門返工真係好hea架？ 之前都係聽人講，我未返過
人工都高過香港，工時無咁多就真既

澳門唔ot得 如果ot一定要俾1.2 違反的話勞工署會做野 而且返工來回時間30分鐘 大把時間返屋企hea 所以好多澳門人返五日工休息跟住休息一日過香港行街買野一日係屋企hea真係好撚仆街

呢個POST真係好撚酸

連仔進化到

人地講西，佢講東，唔敢人講就講第樣

你咪係人哋面前拋書包就鳩up

喺答你之前麻煩睇一睇篇文先

反正都無民主 我寧願有個錢呀

睇咗未，定係唔識英文？

香港, 有技術, 但賤民無錢用.

知唔知香港藥物名冊有幾多貴價藥我哋用緊超平價去買
例如HIV藥嘅費係幾皮嘢，但hiv患者一年用幾百蚊就得
利申nursing jj

定係唔識英文，次次拎英文study 你都迴避

香港唔包標靶藥但澳門包

咁唔識就出聲啦！So Called 法律系學生，理解對一個EMI中學學生根本唔難

但公院醫生唔夠, 床位, 你排隊見專科排得黎都末期, D藥平/手術賣幾平有柒用.

個名冊十年都唔更新仲好意思係到串柒池

其實錢都係事少, 排幾耐先係重點.

澳門排一到兩週時間, 香港係斷年計咁排.

That’s why 點解我反對俾外地人享用本地醫療資源
不過順便一提鄰埠輸入病人係唔會送往私院而係QMH

一係認咗佢

如果拿一萬嘅代價係做澳門人，咁不了

喺香港衰過做狗
只係任人魚肉嘅地底泥

香港政府有收足錢的

知唔知衛生署喺特別情況下會offer prep同pep藥

算啦你本小姐有認真研究過兩地醫療體系

收足錢就要接收，同雙非有咩分別

我同你一樣

不如你了解吓prep同pep係乜先好冇

人地一派就派到
香港又要查收入又查物業
admin cost都去左啦
狗都不如

希望你首先明白一件事
澳門政府係無任何權力去強迫香港政府簽agreement 去接收澳門case
而呢個agreement 中 香港政府亦有收足錢
唔係一個 unfair agreement
so u should blame hk government but not macau government or citizen

以前笑9澳門人 而家人地笑返你

你知唔知點解要審查，唔係純粹一句俾有經濟壓力先
香港政府醫院嘅藥物（特別係藥物名冊上）出面有價有市
流入咗黑市係有利可圖

香港人以前
笑新加坡
笑大陸
笑澳門

輸撚哂啦，仲有乜撚嘢好講？

講緊拾遺補漏個4千蚊

咁我咪一早indicate咗政府唔應該利用公共資源去接收外來病人，除非特別情況
雙非一樣俾足錢，咁係咪照俾佢落嚟

The definition of prep and pep

衞生署特別情況下會offer pep,
例如之前醫院性侵同房男病人，其中一疑犯係HIV POSITIVE,醫院立即進行咗Urgent pep treatment去減低受感染風險

港狗除左勤力過澳門人仲識咩？

仲以為以前香港人淨係會叫澳門人雞

不過比我揀多次都係會揀做香港人而唔會揀澳門人
大學又廢，英文又廢，出到去又冇人識
剩係可以話macau is like hong kong
雖然香港而家好慘
但起碼出到去真係可以話自己from hk 先

競爭力，專業技術

但最尾都係做狗

講福利 澳門真係贏香港十條街

律師，醫護，工程,IT,I banker,account,auditor,媒體創新
都係狗？
Btw

香港人玩民主 玩分化 人地安居樂業就算 慢慢玩啦香港人

前面班人乜撚野叫一皮野唔稀罕
一皮野 可能唔多既
但連續派左12年 我當平均每年8千
屌你老母 都成十皮野
香港人就每人拎十皮野去起人工島比班大陸狗
自己諗

咁你加油

from hk又點???

現實唔係咁易架Dee dee

港狗奴 過埋澳門做工程狗大有人在添

唔係做狗係咩 咪又係為錢做 狗奴才

有試過喺外國自我介紹未

下，點樣自卑法
話自己from香港所以係自卑 ？

Yes 然後呢？ 過黎澳門做？ 邊個出糧？ 澳門人出糧做港狗 澳門老闆>港狗奴才

我係外國話from Macau 大把人都知 佢地仲話hk people 好自私自利 澳門人好nice 大陸人超級有錢

有好多嘢喺未有連登之前都無人會講
好似打籃球等於玩玩具
唔經公開試入大學就話人後門狗
唔知係以前無空間比佢哋發洩
定係呢度凝聚咗班意見相同
乜都睇唔過眼嘅墳青

酸到呢

我冇話要全世界識哂香港wo
你自己要諗埋一邊冇人阻止你
係咪你自己玻璃心炸
唔講歐美，剩係出遠少少日韓已經冇人識澳門
去到歐美，啲人連日本人韓國人都分唔到tim，咁唔通日本人又唔可以話自己from日本咩
香港而家好多嘢好差，但起碼有嘢可以自豪，你地澳門人有咩值得自豪？

我喺外國話from hongkong，大把人都知 佢地仲話macau people好自私自利，香港人好nice 大陸人超級有錢

唔好意思，現實係喺歐美，好多人連香港都唔太識，更加唔好提澳門

支那式打飛機 ，好好gdp
仲以為係啲咩

你咪繼續留係井底自我感覺良好

值得打J

因為我之前喺美國住，啲人真係連日韓都分唔到
日韓>>台灣>>香港>>>>>>>>>>>>澳門

係GDP呀
超英趕美

之前 我而家住英國話你知 好多人知澳門係邊

我而家喺英國，啲人都話唔知macau係邊

其實呢冇話一定要嚟你哋做，點解講香港人做高技術工種，唔駛問，因為local競爭力咁低
不過想提下你賭場酒店啲GM係傾向請香港人，understand

係唔一定要過黎 但你班港豬選擇過黎做狗

澳門人都唔識英文，好正常嘅
連自己嘅母語都冇人care
香港廣東話，廣州廣東話

同埋知唔知點解你咁窮要住公屋？ 因為香港福利好差 冇人有私樓

澳門真係好？派完10000，市民乜福利都冇，政府就名正言順攞晒所有錢去奶共，d澳門人都因為有錢收而仲覺得ok，繼續支持奶共

香港人啲英文好似都唔係好好 睇下啲英文訪問港豬就知

澳門真係好好
打個風都差啲世界末日咁

而家都係

香港人而家咩都冇都奶緊共

前歐洲殖民地，知道好出奇

好過香港而家啲樹都未清好

但港豬話人地唔知呀

你唔講我都唔記得有4000蚊

仲要揀黎揀去

但係利益少，唔奶嘅人都多咗
只係大部分人都係灰色地帶，不奶不反

食兩舊屎嘅人笑返食一舊屎嘅人
我都同意香港而家真係好差
但揀多次澳門定香港，100%香港
澳門真係揀唔落

香港食兩舊屎？！

人多同比例唔同喎 你要睇下個比例

你咁諗會自我感覺良好嘅話，咁你繼續

躝啦澳門狗，收個一皮野帛金打晒飛機 邊個羨慕死埋過去，唔好係到影衰香港人

班澳門狗唔知點解成日覺得自己好犀利
澳門人完全係冇嘢可以自豪

Sorry,香港RN 牌嘅recondition好高
似你咩英文半桶水so called 讀law

好你老母，咁撚好就唔駛死過來香港搶物資啦，跟本同支那蝗冇分別，抵佢地係東涌都俾人趕

五十步笑百步，你好好，唔好唔記得自己開咩post

收皮啦你 有幾多港豬讀完大學養唔到自己 再睇下澳門學生 個個30歲就有層私樓啦

佢地覺得黃賭毒可以自豪 無知無恥

日日話香港廢過澳門但又要黎香港買嘢
根本同支那一樣
日日話香港好差好廢但又要黎
跟住學班支那人拎gdp打飛機
好彩老母唔係喺澳門生我
分分鐘英文都學唔好
地鐵都冇坐過

gdp建基於賭錢，咁都好拎黎打飛機
點解班澳門狗可以自卑都咁

鄉下人係咁上下

過黎黃賭毒好多港狗

乜澳門狗啲gdp要靠香港人呀 ？

城內既人想出去，城外既人想入黎
多人迫撚到仆街呀屌

其實澳門咁巴閉咁勁咁多人識，反而香港冇人識
點解唔多見有國際新聞幫澳門出聲話支那打壓澳門人言論自由嘅

你過黎玩就係靠港豬 咁我黎香港消費靠澳門人？

用下個腦啦
旅遊業係香港gdp好少炸
點同你地澳門要靠賭錢黎刷gdp

同大陸一樣 冇大陸黎消費你們香港早就收皮

幾時都完美apply 落你度

中文level 4

葡萄牙人 ？
你話係咪係
拎bc都唔敢話自己係英國人

日日駁唔到就用同一張圖敗走

澳門狗慣左冇言論自由，葡國佬都唔想理佢班支那豬

攞葡國護照唔係葡國人係咩？

咪玩啦日韓唔識澳門
暑假去大三巴聽得最多除左國語普通話就係日韓文

盲反港狗 不解釋

笑死
拎住本葡國護照放係頭頂話自己係葡萄牙人
但係唔識講葡文
拎bc都剩係敢話自己英籍唔會話自己英國人咁自卑

人地以為澳門係香港一部分Je 不過香港唔想要，影衰晒

咪撚痴埋黎tim吖
香港而家都自身難保，澳門呢啲黃賭毒就死開

好葡萄你地做支那隻狗啊

其實我講緊rn licence 嘅recognition ，你就話大學生乜著乜，牛頭不搭馬嘴嗰係你，幅image 代表緊你係底層。既Level

BC

之前有事係澳門轉介左我去香港睇醫生全程唔使俾錢包船飛車錢同食 點睇？

澳門狗濫用香港資源，正一蝗蟲

我就係俾人送咗過嚟但係一分錢都冇出過 你睇queen marry使唔使錢? 利申對澳門冇咩好感

Jm9
Btw人哋有名你叫

澳門政府埋單有俾錢㗎

屌 ，笑死我
葡國護照j死人咩

擺到明搶啦，仲唔認

依家咪又都係澳狗
不過一邊係收錢+甘心做狗嘅狗
一邊冇錢收+唔甘心做狗嘅狗啫

唔緊要我哋有澳門政府埋單佢哋係埋香港政府單

西歐最貧窮國家，d澳狗仲好自豪

人地直接過數，唔使諗名目出來

澳門計劃調動千億儲備 部份交予廣東省政府投資

澳門特區去年的儲備逾3千億澳門幣，但回報率卻低見2%。澳門經濟財政司司長梁維特昨披露，會將部分儲備透過廣東省政府與及國家開發銀行投資，以賺取更高回報。

《南方都市報》今日報道，澳門政府目前擁有2078億多元的超額儲備、1343億多元基本儲備，但是去年的投資回報率只有約2%，跑輸通脹。梁維特昨日在立法會表示，計劃將特區儲備的投資款項分別用於廣東省政府和國家開發銀行。

計劃中投放至廣東省政府的款項會被用於投資項目，回報率大約在4%-5%，省政府確保會保本保息。至於另一筆款項則透過國家開發銀行保證回報，通過中葡發展基金找一些項目投資，追求合理回報。但他亦承認，要追贏去年約6.05%的通脹率並不容易。

佢地d錢都係支那人賭輸既，支那人攞返正常啊

咁請問邊個叫呂造謠呢？

澳門同葡國都係垃圾地方，唔明有咩好打飛機

諗落自己成20歲 銀行5皮都冇 佢地唔洗嘅話就有18萬 諗落都傷心

點解啲澳門狗剩係理啲bno撚唔理啲bc撚
香港人唔小人拎bc架wo
理下人ok？

放過人啦，人地面對唔到啊

講乜鬼做支那隻狗呀
香港日日150，起條膠鐵，又送1萬億出去起個島
係到50步笑百步咁有意思咩

仲要借正苦10皮8皮黎讀書 屌

你真係創意無極限

澳門狗：bno呀，好垃圾呀
香港人：er...其實我拎bc
澳門狗：死開啦，唔係同你講嘢呀

秒殺
笑到仆街

笑撚死

你都幾奇怪，我問你，你叫我問其他人

論打j點夠你澳狗啊

澳門狗不願面對現實 ？

澳門狗喺香港論壇屌香港人
真係人唔笑狗都吠

窮極都係eu 以前係英國high school唔使交學費

趕極都唔走，真係好無恥

點解啲澳門狗同支那狗一樣
成日話香港點點點差
係呀，香港真係好差，求下你地咪撚黎香港咪撚上香港嘅論壇啦屌
又要上又要屌
你地澳門咁美好
上你地自己嘅論壇啦

其實澳門同支那已經融為一體

我先唔會同你一樣見人有錢派就話想埋堆

香港人口、食、住好大問題，唔係10000解決到

我覺得10000係應該派畀啲居無定所或者居住環境好差嗰啲人，其他人俾啲骨氣啦...
呢種羨慕真係好羞家

佢地有閪論壇咩，剩係識痴香港既廢物，睇見都憎

Facebook同連登都勁多人羨慕，都on99 港豬痴撚晒線 唔怪之得俾支那撚狗咁撚

澳門人派一萬當旅行錢，香港人就坐廉航

香港幾多人為一千幾百做緊狗
仲講咩骨氣

一樣都係fucking china pig

講咁多~~香港人咪又係做狗

我都同意 香港冇咁悶 要返工一定有工返 日日返工當節目都仲得

可惜做澳門人仲正
打個風就可以享受世界末日，好玩

澳門狗不嬲都唔覺澳門好 係港豬狗成日同人比姐~~

澳門有咩好比

慘得過港商為錢出賣香港

香港不嬲都係同東京新加坡倫敦果d比ga，幾時淪落到要同鄉下地方比咁折墮啊

不如用英文回答啦

黃賭毒香港一樣有

其實點解咁多人有澳門身分證都住香港
澳門人工又高又多野玩
好想有澳門身分證

聽日準時返工啦 豬豬

香港人係咁 原諒佢地

你地咪慢慢9up law 外國幫你地咪又係打口炮

鄉下佬

英國鬼攞哂香港d錢走 而家咪食緊屎囉

你應該講 隨時去葡國定居

慘得過港豬扮有大愛

蝗蟲？你睇下隔離個Po幾多人問點拎澳門D資源

汪汪

港豬盲屌狗 乜柒都屌是本質 改變不了

屌你一行出街周街腥香港人講蝗話
立法會全部保皇狗又建制B隊，肯撚定唔會cut 150人
基本已經淪陷左，仲要只係愈黎愈worse

港共比1 off4000蚊塞你把嘴，admin fee都唔知去撚左幾多億，派狗糧咁派，隔離澳門年年有得派人人有份，香港人屎都無得你食，拎去起大白象、審黎審去既行政費都唔益你班蟻民 仲要精神上打飛機ff好似香港未淪陷咁 訓撚醒未

港豬狗做到隻狗咁 緊葡萄澳門狗啦

有運嘅話唔使教，我舉個例子啫

每到星期五就狗衝返香港

樓上羨慕果班係咪想即時跪低攞1萬???

支共對香港嘅立場已經好清楚 一定要搞

講盤古初開啦

一定要搞到香港衰曬 冇得回頭

年青人大部份都係喺89年之後出世 喺有得反抗果陣冇say 宜家食曬共匪d賤野之後走去投降的話 就真係做狗

一樣比人強姦，分別係一個會比錢一個唔比

你鳩up完未，英國人拎走哂

輸就點算???

1萬咁少錢都拎黎打飛機
仲有，咪侮辱狗啦

直接秒殺澳門狗

好肉酸

快d整多單 佔中。澳門狗好悶想食下花生睇戲

咁快撚d叫英國鬼救你地啦 唔係真係仆街喇

香港變值民地都係 英國鬼搶返黎 首先搶港島 之後九龍半島 再搶新界 方便運"福壽糕"返大陸搵錢 之後變左做轉口港 唯一運貨入大陸既途徑。英國鬼唔係為搵錢唔通為做福世人呀~~on9

澳門連續派左12 年，加埋有7,8皮
醫療卷/退稅 澳門都比香港多

港燦仲發緊夢，咪繼續味八九十年代打飛機

輸咪去做野搵錢囉，仲問？你幾大呀？

睇番原來係澳門朋友 錢呢，香港就冇得派，不過香港人富貴定仆街，唔需要澳門朋友操心

港豬90年代港奴廣告 星期一至星期七

對不起 我都係港豬

大家都做狗
一個收錢做
一個俾錢做
真係高下立見

其實班有錢佬既錢大部分係其他人幫佢賺

港狗冇錢 又冇 權 淨係識 汪汪汪